問一問一套卡通片/動漫

實在係太奈 唔記得個故仔講咩
正係記得個ed好似有一個畫面係影住個有相既項鏈 同賣好似有堆沙
肯定係套野算舊 （2006年前）
我試過好多次去搵 每年都搵幾次 搵唔到
如果有人有印象既話可唔可以話我知想解開個小心結

浮游泉大冒險?

OMG 係佢呀唔該哂我完左個心願

慘,無人覆你
不過好彩我見到個post

當年見過！
啲畫風有啲位好靚。

依家好似唔再見有依種畫風。

無法子我正係記得個Ed 唔記得成個故仔 記得好似有飛機類似既野同藍色既沙
套野又舊到喊應該無咩人睇過
好彩仲有你呢個神人有睇仲要記得

我當年係睇左好多碎濕濕既部分 因為佢播親我都學緊琴無得睇哂全集
佢畫風當年尼講真心靚 所以先有咁深既印象
同自己講好左大個一定要睇番 但我搵左好搵都搵唔到
現在可以慢慢睇

好多畫面都好靚，有啲似世界名著劇場。

我down咗粵語版本
開心咗幾日,但仲未得閒睇

好似見到youtube 有字幕版 但日文配音
睇住先